[全球登報] 身在外地的香港人，要盡用手上文宣組辛苦出爐的廣告

承接番我昨日早上的post:[全球登報] 各位，我有一個大膽的想法

為了令登報的成果繼續傳開去，每個身在外地的香港人都可以出一分力，有兩個想法比大家一齊做:

第一個想法 (Be with Hong Kong Campaign)
a. 身在外地的各位可以自己或邀請外國朋友手持報紙/反送中標語(無報紙的話)，拍一段短片(最好就係當地地標），記得可以用口罩遮樣
b. 以自己母語去用「不」/「No」/ 「Don't」作開首，講你覺得點解要反送中（例：No White Terror/不要強權／Don't shoot your people之類）
*大家可以想想外國人點解要撐香港？因為不滿大陸的強權政制，不滿大陸有錢大曬，黎購物係恩賜的感覺
c. 最尾外國朋友就用英文講「Be With Hong Kong」，香港人就一定要講「香港人加油💪」
**記得記得記得一定要打橫拍🙇🏻‍♂️

我和一眾義士答應大家，會努力係七一前比成果大家睇，最重要係大家星期日前比倒短片比我地

短片因爲安全起見，入tg group upload or 比link我地：

第二個想法:
a. 其實依半日freedomhk宣傳緊，我再重複講一次，希望在世界各地的各位手拎住份報紙用自己方式，以當地地標做背景影一張相，記得加少少caption
b. 勇敢既就係FB IG Twitter 發佈同記得用#FreedomHK #antiELAB等等; 怕清算既就用TG比 或者將照片inbox 去FreedomHK FB

最後兩個想法的成果應該幾似下面咁，有種震撼力比倒全世界

其實兩個想法集合左好多巴絲打的意見而成，係希望更多當地人睇到/了解到依份公開信，明白我們為什麼要堅持下去✊🏻

最後有少量巴打成果比大家睇下，再一次感謝大家陪我一齊做這個大膽的想法

推

自推一下

Push

自推一下，想身在外地的香港人見到

為了歐洲的巴絲見倒，再推😫

幫推

推！

早上輕輕一推

push

西藏嘅巴打路過 睇下呢一兩日拍唔拍到

Okay

唔好意思借個靚位

文宣組加油 設計組等緊

推

幾好，可以延長登報效果

謝謝你，但西藏有維穩的，萬事小心